想問民建聯會唔會蒸condom重用

蒸口罩蒸dom都係同一原理